點解要聖誕節講分手

點解？

預知？
定回帶上年

慳返餐聖誕大餐錢 同埋聖誕禮物錢

唔講先點樣大條道理同另一個出街

唉聖誕先分手真係慘

真 起碼都慳返兩千

要同另一個過性誕

就到聖誕

認真答
其實一直有兩個
但拖到聖誕節冇得分身
所以逼住揀

不嬲都冇呢啲 簡簡單單一齊就好窩心